剩返少少時間。一人一張你覺得最靚嘅香港

80年代嘅香港,最有香港嘅味道

諗到遲啲香港變深圳真係眼濕濕

紅眼晴 幽幽的著這孤城

香港最靚嘅唔係風景
而係香港人